男友話用左個condom打飛機.....

個日發現盒condom少左個 問佢點解
佢話用左黎打丁 想試下咩感覺
唔知真唔真 好難唔會聯想到其他野

你男友有freestyle嗎

即係點

我覺得ok

無問題 我都會

我覺得不行 沒有break

帽事既

他是在用 lay back嗎？

一開口就知道是老江湖,

我都試過

個feel 好唔同，好過引

我夠試過攞男朋友個condom打飛機啦

好正常

你自己

好好笑咩

我覺得安全套只係工具

我覺得很普通

他是完全的layback 每個音都比那個snare 慢一點

點過癮法

工具

其實帶套打丁，加用飛機杯幾爽的

btw 帽事的

其實咁樣打幾好feel架 又唔洗驚射到周圍都係
射都射得high d

係阿！佢有用開飛機杯架！

一聽就知道是老江湖了

我都虛過 貪得意

試過帶住黎用飛機杯打 好方便

多謝巴打認真覆 終於唔係綠字加帽

唔夠綠呀個post

又綠又紅過聖誕啊？

間中都用來打 正好多

之前用過，係射個陣唔舒服，不過因為有ky所以都幾過癮

帽事嘅

護眼

認真我都試過
費事拎紙巾包住
但都有機會帽事

唔洗執手尾，I know that feel bro

講到尾都係睇你兩個之間既信任

太強了 原子彈我不能碰

方便快捷
好過射上moon

+1

又係護眼post

OG級 教父級的人物

綠色

之前個ex又係咁答我，我開頭信左
但係之後冇幾耐比人踢爆左原來佢帶條女上屋企仲搞埋，最後我飛左佢

平時你唔同佢打真軍佢咪又係屌緊個套
依家未屌夠仲拎去打飛機?
一定係咁啦

87

我跟你們說哦
佢有可能比我們在坐每一位都要強

係ok
因為射完較容易處理精液

紙巾有機會精液太多射穿或漏
甚至紙巾碎痴住jj

有咩問題？

Agger
利申試過

成班上哂腦

不好意思 謝謝

邪惡小小玩榨精機
令你處於做愛狀態 一開制爽到爆仲可以睇住自己噴精

i say hippop yo say man

試玩,好正常

hip ! hop！

咁都有騎劫

Man!

戴左好啲 唔戴一個唔小心有人開房門射到就唔好

試過同男友共用condom打飛機

我知道他是誰，他是我的好朋友
陳冠希

祖藍不要鬧了

sorry

比邊個踢爆 佢有冇解釋

我都試過

其實我相信呢樣野好普遍, 之前港台有個節目又係講呢個話題, 好多男聽眾都話試過

樓主都試下 可能會知你男朋友既感覺

唔帶套點打飛機，你唔好咁多心啦

lay back

真心無咩問題,好奇試下用個condom打飛機啫

我覺得不行

射精時更無後顧之憂, 唔怕周圍都係

我覺得很可以

Mc jin係支那？

如果未用過我會試一個
比如新出001我會試一個，第一次買凸點又會試一個，etc...

你又知佢地反共
你係佢地

佢都係唔想整污糟D地方姐

其實乜野係freestyle
睇左咁耐都睇唔明

I tried. Real ga. i tried your bf i mean

點解會數剩低幾多個

我都試過😂😂😂

會唔會你自己用左唔記得呀？

認真答你 我都試過 純粹貪方便射哂入袋唔撚洗清理

你沒有freestyle

因為個盒係新買 未開過

唔會 因為個盒係之前新買落 未開過

多謝巴打

豬肉榮要戴套屌豬肉

我都試過 貪得意 同用飛機杯試過 仲唔止一次 唔洗擔心

我都想試好耐

不過帽事既

唔洗擔心真係感動豬 連登有愛

我都試過
特別係啲套已經過左期，貪過癮就會想用左佢
射完 除左個套就搞掂！好方便

他是可以取代我成為射精人的人

我有個fd真係試過

唔好講 我真係試過一次咁做
純粹好奇

帶套爽好多 又唔駛煩
真係射完 一沬就可以著褲

笑撚死

男人普遍都係會貪得意嘅生物

樓主仲咁樂觀

我都試過突然好想扑野就用套打睇下會唔會舒服d 點知劣幾下冇feel就哂左個

酷

搞基nil屎眼套住支棍好正常吧

有無人分享下係咩感覺
仲有 外面滑潺潺 好核突
點打飛機阿

睇你信唔信佢
利申：偷過老豆老母啲condom打飛機

其實因為條野有啲椰菜花係度
唔想用手掂咪戴囉

好過用紙巾 唔洗就住就住

兩個gay佬買condom

屌
原來gay post黎

hey yo you want some freestyle??
你話你條仔用Condom 打飛機
你睇你心口係咪得果32A
如果係嘅話條仔都幾悲
因為佢對住你都幾難起機
其實用dom 打飛機
先係醒目J
雖然d 精會有d稀
但就唔洗擔心Happy Fathers Day
建議分手前黎多一飛
然後跟住連登再 去轉Gay
yo is freestyle man

眀明兩碌野一人用一個自己唔記得

林多左巴打

對 對